好後悔買sony xa1打算換u11

[url

先達換U11

我唔係打手

xa1個價同u11差好遠